大埔黨鐵站 站長907報警

消息人士透露

大埔站 站長 張漢展 前副警 no.:3780

呢條hihi喺907當晚報警引入popo 指示新職員落閘 仲要唔比帶口罩 屎就比人食 自己就鳩縮係老母臭閪到

條老淫蟲年頭仲要喺大陸叫雞比人周到 扣留兩個禮拜

作為良心市民，大家喺度發泄下好喇，千其唔好打去騷擾，搞到人就唔好啦

屌

嘩屌

笑撚死站長都有卡片